請唔好再亂用“核彈”兩字，有人受傷我哋係要感到悲痛，而唔係利用做核彈

你老味，印尼女記者隻眼出事，我哋係應該感到悲憤，聲討黑警
竟然有人出Post將受重傷同用黎做核彈兩字掛鈎？？

係咪5毛分化？
定係有人不分是非？

推

乜撚嘢都核彈真係好煩

有手足俾黑警開鎗打中心口幾乎死
快啲聽日核彈！
有女記者俾黑警打中眼失明
快啲send去外國做核彈！
有手足俾黑警響拘留所打到仆街
一定要send俾侵侵做核彈！

係咪5毛洗版方式？

push

真係核彈都算, 咁多粒所謂核彈有邊粒爆到

係咪有分化撚入侵

推，係核彈自然會有人推，唔需要特登加上去

一係有班人故意玩嘢亂用呢兩個字

一係就有班人真心 on 9